[純分享]雙眼皮術後護理分享

以前唔懂事唔識諗 未成年就上深圳割雙眼皮 醫生係睇網上軟廣搵 質素冇保證 好彩有問朋友取經做足術後護理先冇咩後遺問題 可見術後護理既重要不亞於搵好手勢醫生（當然成咗年既大家一定要審慎選擇醫院醫生 唔好攞自己較飛）今日得閒冇嘢做就整理咗啲tips希望幫到有需要既朋友～打咁多可能冇人睇到哈哈 不過一search keywords會睇到既～

1.術前準備
-棉花棒
唔好買少 要長期用 可以買萬寧6包1200支個隻 一定用得著
-手術用冰袋
可以買多啲 頭3日要keep住冰敷
-熱水袋/蒸汽眼罩
蒸汽眼罩方便不過貴
-紗布
敷眼時包住冰袋/熱水袋 防止傷口感染
-生理鹽水
早期for清理血汙同分泌物 後期for搽疤克前抹一抹乾淨條痕
-疤克
長期用不過每次用少少 一支就夠
-美皮護（開眼角先需要）
都係長期用 買一盒4x30cm會抵啲
-雲南白藥膠囊2盒(optional)
強烈建議!!!!!消腫效果非常好

2.術後流程
如果冇家人朋友陪既話 建議手術前問定醫院請看護 做完之後會痴住紗布所以基本上睇唔到野 詳情唔多講但係自己一個係非常非常淒慘的 情況許可建議搵個人照顧
入正題 重點重點
-頭3日冰敷 然後熱敷
冰敷越密越快消腫 熱敷都係 起碼早晚 返學做野冇計 係屋企得閒就敷下
-拆紗布之後用棉花棒蘸生理鹽水抹傷口
-每日2粒雲南白藥 食曬兩盒就夠
頭兩日記得食埋中間個粒保附子
-拆線前絕對唔可以掂水
可以用化妝棉/毛巾抹面 頭就忍下啦哈哈
-7日拆線之後過多3日就開始用疤克美皮護
疤克早晚搽 每次搽之前要抹乾淨傷口
美皮護每次自己剪一小塊 係屋企/臨訓前貼
-戒口方面......雖然好難但係起碼一個月唔煙唔酒唔辣
海鮮 牛羊 刺激類食物都唔建議 為咗唔留疤要自律！
-一個月最好唔好化眼妝

目前諗到係咁多 有咩歡迎問！

thanks

割唔會好明顯咩 有個同學之前割咗 睇落好腫好假

上網搵
個人建議就幾大都去註冊醫生度整
手術前後注意事項都會講足
eg. 手術前唔可以食補血野, 防止手術後太腫
手術後最少3日狂fu冰袋, 查藥膏同喪訓, 電話電腦電視免得過都唔好掂
利申: 割左幾年 搵香港醫生做

有before after嗎

嗰陣未成年😹香港醫生應該唔接 不過要做真係要去正牌醫院 唔好貪平攞自己博

我覺得要睇五官和諧 如果本身輪廓唔深就唔好做太寬既款

有冇圖share

唔出圖 避免無形鼓吹整容咁 只係想提點下本身打算割既人 純粹係informative post！！

一樣準備搵香港醫生做 想問下整完頭幾日會唔會睇唔到野? 同埋幾耐先可以出得街/見得人?

會睇到野
其實一個星期都出到可以門口
因為我嗰時一個星期後都要去覆診
只係唔可以著con/化妝
我就戴帽同眼鏡照落街
你要完全見得人既預3星期到啦
完全消哂腫就仲要耐d, 不過唔會太覺

邊洗搞咁多嘢 五年前割 淨係敷左幾日冰袋 其他乜都無搞 痛都無痛過

邊間

覺得大陸醫生好啲定係香港好啲

究竟搵眼科醫生定整形醫生
如果想整有咩好推介

邊間？

我屋企人幫我割